真心，點解呢度啲人覺得聽日會跌？

有咩理據？

外圍大爆發，支那做假數

肺炎喺中國以外地區社區大爆發
冇人控制到疫情

因為呢度d人全部都係鳩估 憑感覺

ig 25500

因為有連登專家

個個禮拜日都係度睇牛熊兩邊係到矛盾大對決不停問點解升點解跌

問點解其實係冇意義

樓主輸幾多?

冇咩的 輸成千點姐 上IFC未呀

唔會跌
一定升架
比啲信心自己

係彈弓
佢地係到禁彈弓

唔好意思，我係買跌既自燈成功

下晝就升設啦，港股消化壞消息好快